#Задание к модулю Tools for developer#
##Задание 1. Static Code Analize##

Создайте собственное правило проверки для одного из инструментов (на выбор):

*	StyleCop
*	Roslyn

Варианты правил (вы можете предложить свое):

*	Все классы, наследуемые от System.Web.Controller должны иметь суффикс Controller
*	Все контроллеры должны быть размечены атрибутом [Authorize] – либо весь класс целиком, либо все публичные методы
*	Все классы-сущности (публичные классы объявленные в пространстве имен XXX.Entities) должны иметь: 
	*	Быть public
	*	Иметь публичные свойства Id и Name 
	*	Быть размечены [DataContract]
	
##Задание 2.1. NuGet: основное##

В данном задании нам предстоит разработать NuGet пакет для распространения нашей библиотеки. Основа библиотеки может быть любой (даже пустая – с 1-2 классами), главное, чтобы:

1.	Использовались какие-либо дополнительные .Net Framework сборки, помимо System
2.	Использовался хотя бы 1 сторонний NuGet пакет.

Сам пакет при установке должен делать следующее:

*	Добавлять все необходимые для работы references:
	*	Сама наша библиотека
	*	Дополнительные .Net сборки 
	*	Сборки из зависимых NuGet-пакетов
*	Добавлять файл .html с описанием библиотеки
*	Добавлять хотя бы 1 секцию / параметр в .config файл

При удалении всё должно корректно откатываться.

##Задание 2.2. NuGet: дополнительное (для желающих «копнуть поглубже»)##

В дополнение к заданию 1:

*	Добиться того, чтобы .html файл открывался в момент установки пакета в студии
*	Если в проекте нет ни одного .config файла, такой файл должен добавляться, но при удалении не удаляться!
